好想可以快啲脫離我啲垃圾屋企人

無咗佢地我個生活應該會開心好多 點解佢地成日都要帶負面情緒俾我

你有能力就搬，無就收嗲啦

雖然咁講好仆街但的確係事實